林鄭個臭閪 封關好似哀契弟

林鄭個臭閪 封關好似哀契弟
唔係嘛 又中招 我想返工隨時中招
人仲係咁多 點先可以將佢地？
存在既 人數 d菌都一一減低？

幾好

自推

作埋佢

功力有限想搵人接龍

林鄭個臭閪 封關好似哀契弟
唔係嘛 又中招 我想返工隨時中招
人仲係咁多 點先可以將佢地？
存在既 人數 d菌都一一減低？

提親封關佢都想死
寧願吔屎都不肯封晒
林病你狂嗌
你要亂破壞香港可以係咁先

林鄭個臭閪 封關好似哀契弟
唔係嘛 又中招 我想返工隨時中招
人仲係咁多 點先可以將佢地
存在既 人數 啲菌都一一減低

提親封關佢都想死
寧願吔屎都不肯封晒
林病你狂嗌
你要亂破壞香港可以係咁先

救返沙織 阿星矢冇話唔得
仲有一輝 佢點打都不會死 嚇鬼死
再次出招 要將七感升至阿賴耶識
就會打低 就會打低 班卜街仔

林鄭個臭閪
一聽到個旋律已經笑到停唔到

林鄭個臭閪 封關好似哀契弟
唔係嘛 又中招 我想返工隨時中招
人仲係咁多 點先可以將佢地
存在既 人數 啲菌都一一減低

提親封關佢都想死
寧願吔屎都不肯封晒
林病你狂嗌
你要亂破壞香港可以係咁先

要再蒸蒸 元秋佢冇話唔得
仲有冇罩 要點慳都唔夠洗 嚇鬼死
話會封關 得皇崗羅湖佢真系唔識
果班膠官 快d卜街 卜街仔

有的經典句子 有共嗚 應重用

唔知點解佢打不死 成日派膠都打鬼凹曬
林病有幻覺 佢既小宇宙先至可以係咁燒